太平洋運動會男足

goal difference 可以相差咁遠

巴打要有幾無聊同得閒, 先會睇呢啲賽事

新西蘭咁都和左場